20歲應該有幾多積蓄

如題
光復香港 時代革命
解散警隊 刻不容緩

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

100萬

90億

20碎應該比較不動產啦仲睇Cash

書都未讀完要有幾多儲蓄

我得1萬炸

20歲買到樓基本啦

有人得1萬 但屋企有俾錢佢同唔返工
自問户口經常少過500 屋企2星期俾100-200 間唔中返下工
想知自己係咪理財不善

$0

我嗰陣都係得1萬，不過無返pt純粹有零用。但身邊啲同學無零用，有返pt，有5-8萬左右。

有返pt 屋企有小小生活費 成日去旅行 銀行得返幾萬

All in 5號
不要問只要信

30萬基本
冇可以跳樓

有partime可以幾萬，冇可以0蚊

50000

19 未生日暫時仲有四萬
20000拎左去交學費
10000去左學車補考補堂

20應該要有十萬

20萬到
有屋企人比零用
有做下網上生意仔咁
學費屋企人出

乜撚野應唔應該，呢啲問題無標準答案

講完你唔夠係咪要去跳樓呀
放鬆d啦香港人

有幾千蚊旁身比較好，唔係下下買野冇錢問老豆老母拎錢好監介

4位數